梁烈唯(徽徽)支持反送中後疑似被大陸網民辱罵

徽徽為咗香港反送中，連大陸都唔怕得罪，真係好值得尊重

笑撚死為呢兩日沉重既心情帶黎幾秒既歡樂

推上熱門

徽徽

徽徽係真香港人

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

笑撚死

今日起徽徽就係民主男神

RIP

以後唔使喺TBB揾食

CLS

cls

連圖都有
多謝維萎以身作則，對抗港共政權好滾動

多謝唯唯真香港人

連登仔真係最撚鍾意食住花生睇人仆街，叫人犧牲自己哩埋做鍵盤戰士

依家心涼啦

支持 有心轉正未怕遲

其實中國班網民係無知 定係真係唔知
反送中其實佢地最身同感受 點解咁都關港獨事

咪講撚左不篤灰囉，佢仲要搵食架 做咩貼出黎
佢真心為香港，仲同我講加油...唔好放棄香港

講左幾多次唔好影徽徽, 要好好保護佢

明明全日都垂頭喪氣，睇到呢個post笑到噴水

拍YouTube 無咗達狗有你

唔好理d大陸人點講
支持勇武勁Fight！

正
多謝唯唯
唔反了

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

真係勁廢

同香港網民一樣姐

大陸人叫ins 唔叫ig

咪出賣義士啦

香港少有既清泉又被港人出賣

真香港人

BTW 聽晚放題食飽啲

第2張
我屌你老母

好想知佢咩心情

佢醒撚到仆街

感謝呢個po令我終於可以笑下

屌你咩又po樣
講好唔篤灰㗎啦

支持唯唯
民主男神

啲圖假到

梁天琦
梁烈唯

我哋香港欠姓梁嘅好多

唯唯係我地嘅精神領袖，無後悔過支持你，因為你，我終於係絕望裏面見到一絲署光，星期三唯唯約定大家

星期日見到佢不遺餘力真係好感動
估唔到IG多謝佢搞到佢反而冇得撈
希望TVB唔好封殺佢 良心偽人

試下放圖上佢微博

做咩貼相? 要保護佢呀

痴撚線,真係有用

唉，講撚左唔好影，影左都唔好放架啦
競競都講左一見到有人放相，之後一定會出黎話唔係自己
表面上一定要做返深藍絲，唔好影響佢係大陸搵食

做咩要貼出黎

仆街，呢個post真係睇完笑撚到喊😂😂😂

感謝唯唯

香港靠你啦 徽徽

第一秒見到張貼紙以為真 點知原來真係貨真價實 唔反唯唯了

佢係咪del 埋ig

驚到懶屎 本身已經唔紅

我見到佢，不過廢事po相搞到佢冇嘢撈

大家唔好再去佢微博留言了

呢幾日都冇笑過
見到呢個po即刻笑到瀨屎

推

cctvb最敢言男藝人非唯萎莫屬❤️
將軍澳清泉

多謝梁勁廢 真香港人

吊你老味第一張仲要係北角站

廢廢入左黎負評

本身成日都好灰 但睇完呢個post真係大笑左出黎
唯唯

呢d先係香港人值得支持既藝人!!

屌笑死

唯唯估唔到你肯為我地走出黎！

終於肯做返個人

知錯能改 如唔係騎牆就原諒佢一次啦

始終係無讀過書嘅老MK

敢於斷自己財路

入去同大陸人講佢去支持修例，反正我地知度咩料，等佢食曬兩家茶飯。

多名網民到梁烈唯IG 感謝6月9日參與「反送中遊行」

梁烈唯（徽徽）做事一向低調，就連Instagram都隔幾日才會出post，他最新一張相就已經是4日前的球場擺post相，經過昨天103萬人的大遊行，竟然有人到他的IG留言，表示69遊行看到他，十分驚喜，感謝他的付出，網民紛紛指想不到徽徽只是表面愛國。

梁烈唯 tvb 封殺 徵徵

梁烈唯 tvb 封殺 徵徵
廣告

ADVERTISEMENT
之後開始十分多網民到徽徽的IG表達感謝，更引來連登巴絲討論，有巴打表示「你班友仔，徽徽無去都俾你哋屈到去咗，一定俾TVB封殺」，但再有巴打指有很多人都看到他，咁究竟徽徽有無去到69遊行呢？就要等佢自己回應喇～

屌 好心班大陸網民 班藝人殺咗你地老豆咩
遊個行表態姐 黃秋生 杜生 如是 今次就到梁烈唯同曹永廉

三哥

講好左唔post唯唯張反送中相
最後都係有人post左
想累死唯唯咩？
唯唯多謝你
好多人話聽到你叫反送中口號
真係好型對你改觀

笑到仆街

東方新地係楊受成

好似無東方報咁賤格

喺69上面

屌做乜貼佢出嚟

點會阻得到人post?!

唯唯唔洗驚 69當日咁撐香港
今日香港人一定會撐你

唔反了唔反了

香港人走寶

各位加油 記住換icon，講廣傳

第二張圖似key

多謝帶俾我歡笑

g持

唔好再笑佢啦 佢都出咗黎 比多啲鼓勵佢 可能佢以後會願意做比遊行更多嘅行動呢 我相信好多香港人都仲有機會覺醒

大家要記住仲有個曹永廉

你班人搞到佢連ig story都del埋好彩我有cap低啫
而家安落曬啦？

微博留言要用殘體呀

都話低調啲，宜家上埋報 實比人雪啦 難得佢肯企出嚟

估唔到佢都有啲良心
琴日見到佢都忍唔住同佢握手

我都有cap，唔敢post

好易睇到邊啲有用腦分析social media

唯唯 真香港人

連ig名都冇
我係唔會信㗎

叫左唔好貼圖 逃犯條例通過勁fight哥就比人清算

屌你係咪出嚟搞笑

唯唯sir 真係最高質藝人

想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

真心膠全面進場

好慘
點解集會自由都要俾你杯

揮揮唔好忘記仲有香港人支持你吖

唯唯已經進化成本土民主男神徽徽

唯唯我愛你

屌你講左咪撚po仲要密都唔撚加，佢之前點搵食？

單野黃咗你地開心啦

垃圾傳媒
咁張揚人地去咗都唔敢認啦
尊重吓人得唔得

張圖咁假
你地唔係以為咁就屈到徽徽啊
TBB邊會信張圖然後封殺佢

值得表揚放上大陸討論區

徽徽加油 反送中不是罪！

生架都出埋樣

見到兩父婦，有朋友見到chilam

咪係 如果佢套飛虎比人抽起唔播點算啊

梁振英
梁耀忠

唯唯真男神
希望tbb唔好冷藏佢啦

唯唯之前仲屌你奶共 罷睇你有份拍既戲
依家我對你改觀 下套劇再係cctvb出 我會留意架啦

佢好似同陳小春夫妻黎喎，不過佢自己走咗最前線
respect

梁振英欠我地好多

仆街 加密啦
連登英雄我地自己知得啦
唔駛搞咁大
勁fight都要吃飯的

唯唯

保護有良心藝人 請打格仔

喂屌忍唔住笑左
而家兩邊不是人
個個徽徽前徽徽後，以前叫到幾咁難聽呀

利申 有份開post屌鳩我徽

三毛又想分化

有就po啦，無得做明星仲有政協做阿嘛

原來係真㗎

真係好多人見到徽徽

詼諧中的一點陽光 ——— 徽徽上

個日好似企佢隔離 佢嗌到好大聲 我耳都鳴埋 佢真心為香港 好落力

民主男神徽徽

On9大陸仔 反送中又唔撚係港獨 成班垃圾玻璃心 冇腦弱智大陸垃圾

低調啲

大家好，我係圖二唯唯右手邊被遮住個個人，我可以證明圖中個個真係唯唯本人，我初頭都唔確定係咪真係佢本人，仲走去問佢確認一下，點知佢第一句就話 ：我喎？ 咁我當時就知道我無認錯人

支持勁廢

梁生

低調啦 林泳淘啱啱先俾人雪完
你地係咪想下個到唯唯呀

氵巷

可能我地身處係果度都會係咁
可見中國威力

我想跟梁競徽說句「加油」呀！

中間殘體字個comment

我自己就9號見唔到佢
希望11號晚見到啦

好中意佢演公公

支持香港無錯

我係政總有見到佢坐埋一邊
不過都唔好講 陣間又比大陸網民知封殺佢就唔好

我廉廉 曹永廉呢 比唯唯搶晒風頭

係，佢真係好低調，大家互望笑咗一下，希望有手足影到佢相

好心你地啦
都話唔好放相上黎
佢為香港人已經犧牲好多野
琴日見佢大鬧習近平同林鄭
你地真係想佢被封殺？

支持唯唯同一陣線

艹！我们是支持唯唯的，真想不到他会这样做

香港影壇欠勁廢一個膠袋

痴線

講還講，唔好放相

微博 咪仲好
點解要喺instagram講

佢一馬當先 企咁前好難見唔到喎

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

上微博同大佬狗開火

聽講好似話係有血緣關係，原來一直做臥底，真係峰回路轉

[member佢琴晚有份衝respect
屌你樓上班人係咪想害死徽徽
密都唔加下[/member]

原來佢身在曹營心在漢怪錯左徽徽了

笑死 你覆完分分鐘比人封咗個ac

我冇參與到示威
我都係今日上連登 睇到post先知道原來唯唯咁勇武

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

認真唔好撚再講件事，唔好玩膠。

現場嘅義士都知要保護勁Fight Gor，佢都要搵食，一齊守政總捱警棍，在心中，記一世。

由件事Fade out啦，以後唔好再屌佢就得

應該好難 佢無留足全程 同埋佢戴晒cap帽口罩阿叔樣 好難認到

好似帶埋小朋友來學做香港人

民主男神

連仔幫手del post ok?
唔想香港失去呢位真明星

仲用套戲暗示港虎殺到埋身 希望大家一齊出去 徽徽

有冇link，想睇多d留言

今次咁多奶共藝人都有份出黎絕對合理
睇完范冰冰逃稅單野
佢地返大陸搵食實好多陰陽合同、逃稅漏稅之類
你估佢地唔驚被人引渡返去？
其實佢地更加有誘因出黎反對修例

仆街舉牌果個係我中同打個格仔好唔好呀ching

兩邊不是人

祭英烈

唔好再推喇

仲要手指到應，好識玩ig

我知我仆街㗎啦 但我真係好鐘意唯唯

唯唯，估唔到你身在曹營心在漢

幾時和平示威都要打格仔？
行使香港人合法權利怕咩被人發現？

五毛嚟架，普通大陸網民好難知香港發生咩事

上微博幫佢

徽徽冒住被TBB封殺嘅危險都要出嚟反送中，我信佢真係覺悟咗架！支持徽徽！

屌,原來係真。
我以為連登仔玩野

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

點解唔係兩萬？

唯萎ig:king_fai326
好多fans留言多謝佢為港付出

三哥果張唔好，太易搵返原圖
send遊行隊伍果張

六月十一。雷霆一撃 勢不可擋。唯唯 口號都有埋

徽徽還有很多香港觀眾支持你呀

唔好post去微博呀
一陣比班大陸網民圍插搞到冇飯開好慘嫁

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

好多真心膠

今次真係以前藍絲D人都行出黎喇
真係全民團結反送中

各巴絲們請轉icon

我以後都會撐徽徽
佢係真香港人

咁原來係真架,我以為D人玩9佢

咁撚得閒嘥時間玩佢咩
呢啲時勢要 是其是 非其非
做得啱嘅係要讚

me too

惡法面前 徽徽覺醒了

ig睇左，想睇wei bo班大陸仔

我有啲嘢想講，但驚害多一個人，大家見到都唔好出聲

即刻對佢改觀

唯唯

真香港人

唯唯我唔再笑你廢喇

但希望同時都可以保護番佢 唔好再推喇 因為佢行出嚟已經唔容易

個陣見佢企我隔離
我初都唔為意
佢一出聲 就知係佢
我問佢 你唔係愛國既咩
佢話 屌!愛港多過愛國呀 要搵食先咁講者

支持痿痿

屌 原來係真

無端端送個光環俾佢咁益佢咩
尤其連登仔平時咁憎佢
而家佢人氣急升、IG follower又多左
早D識諗支持民主咪好囉
橫掂佢本身喺大陸都無咩市場

保護佢
唔好上微博亂講

以前都唔覺 但小王子真係笑得好可愛

蘇永康呢

真心，佢幾紳士，警犬有啲咩動作，佢即刻叫大家保護女仔先。

搵食係一回事，佢喺政總真係男子漢，好記得佢去到龍和道同我哋拆水馬，超級大隻，仲話自己做開Gym，呢排叫懶咗啲

一半啦 幫人捱警棍嗰啲就假嘅
佢鬼有咁大隻食咁多下咩

好開心
上次拍劇應該比車撞到開咗竅
多謝你 人民英雄

痴線 支人真係單純喎

香港之子

唯唯真心為香港，班大陸狗唔明白你唔緊要，我地會原諒你過去奶共嘅日子架

屌你好高質
有冇share下遊行隊伍張圖

呢條友做完負皮王後事業跌到谷底...之後諗住改名搏轉運，搏人唔記得。

笑撚到我仆街

徽徽好波

Share 完實俾人bam做唔到嘢不了

唯唯吸納左係中國反送中既fans
開拓另一條水路

廢廢心諗關我撚事咩屌你老母

我地爭一個leader，希望612徽徽會帶頭，繼續支持香港人

笑撚死
支持唯唯，真愛港人士

仲繼續緊
咁巴打你加油，一齊支持唯唯

我尋晚夢到係現場，佢有份留守
利申：純粹鳩up

屌
仲話新聞證實左佢真係有黎

不過咁 咁徽徽真係有黎呀嘛佢係香港人嘅民主男神

益力多豐胸都信
你話嘞

唯唯多謝你
你琴日同我講好憎啲死大陸人 忍夠個刻隻眼有火
我就知道你平時忍得好勁 thx!

多謝徽徽為我地今日帶黎一絲嘅希望

披星戴月巴

佢地唔太信微博留言，外國網香港人認證會400%信
香港人好仆街但唔會講大話！！對不對！

今次真係笑死 多謝巴打助攻

繼續去佢instagram撐佢

徽徽 加油
大陸唔撐你,我地撐你

對唔住 勁fight!

當時有無人都係附近，求相認

再改名:梁愛習

Lm

去微博同班大陸仔開戰

保護廢廢

屌你老咪笑到我痴線

本來諗住upload上去，點知up唔到

大陸好多直必

冇讀過書？ 我喎

真係有圖 初頭以為人地吹水

你不是徽徽
你始終是我們的唯唯 感謝你的付出

喂 你地班友 比人揾食得唔得 出得黎行同唔愛國有乜關係 更加係愛港添啦

屌今鋪真係笑爆嘴

仲post自己友出黎

王祖藍

之前有個留言話同佢吹左兩咀
佢話梁烈唯呢個藍絲帶舊人格已經死左，依家佢叫做梁競徽

大陸班友ff得勁過連登仔

叫得最大聲係佢
點會見唔到

依家正正需要有號召力嘅leader
睇下佢肯唔肯為民主盡地一鋪喇

聽個朋友講係衝擊立法會果時見到個大隻佬好似陳小春,勁大隻,一手拎起個鐵馬,有冇人證實?

利申:冇去現場。

香港民主之父 - 徽徽

張圖1隻手指，2隻手指，12號

三哥太出名好易搵返原圖
send遊行隊伍果張

估唔到

梁愛C(hina)

屌你地 佢咁為香港 仲出賣佢
陳小春希望大家保護返唔好爆佢出黎

加密

唔好再推啦

梁愛撕(裂國家)

屌

屌你大家係咪認錯人丫 果個人明明係谷永正黎
6月9果日我行過佢格離問佢係咪唯唯
佢笑一笑咁話佢係谷永正wor

Dllm大家心照咪算lor 係要開曬名影囇相搞到人冇飯開

香港人齊撐唯唯！民主男神！

有d知 但係可能只係好少數 大部分人都唔識唔理政治 睇得出某方面其實好成功

油走3哥個樣啦

612 唯唯與你同行！

Ching,要買會員先up到圖

夜晚好似有留？唔sure

徽徽個ig係咩

洗腦

下個推成龍？

上面有張圖仲問遊行爲乜

唯唯我支持你

大家留言請用簡體字 符合國情

中國會爆炸的的

微博標題：山雞一波666，古惑仔上街戰公安

如果香港獨立，我提議唯唯出選總統！太滾動了

我喎

初頭仲以為d人屈佢有去

屌on撚79
微博最後一個comment 個hazel gif連港獨2個字都唔敢打 自己都驚比人搞 仲喺度話9我地

唯唯敢做敢認 一定會再帶領我地出黎抗爭

+1 以為假膠 點知見到佢po story但秒del咗

即係徽徽先係愛港人格？

我想睇下你地既波房

ok

之前 cctvb 鐵探 post 我仲專登唔 cap 佢圖, 淨係 cap 女
我認我 on9, 對唔住 梁競徽

下面張圖似P上去多啲 大家可以放大睇下

去留言d巴絲個名一睇就知

係佢嚟，驚比人認得出佢所以執過張相咋，我識人企佢隔離

明明新聞咩都冇講過，有人話新聞證實咗

原來係咁

有人po咗張相上微博

冇acc，試下搞返個先

係佢嚟
咁多香港人見到邊可能假

呢個我唔撚信

陳小春係政協，唯唯只係大陸四五線明星
你地好衰蝦弱者

圖呢

唔好咁 人地仲要搵食

佢地都翻唔到牆查證

咪撚講啦
尋日喺政總見到阿廉佢都話我哋自己知就算
唔好講出去

呢個太離譜， 揀啲無人理又想扮紅嘅.....

仆街唔好貼微博啦，咁樣落去仲有咩藝人敢撐民主？成日話偽人，好喇而家有Fight仔勇武派，你班仆街又要篤灰，正仆街

咁你要驗下眼啦，真圖都話假

玩一兩個好太多就會穿

的士陳？

真係冇腦架喎 唔係扮架喎

上面果張貼紙光線角度都唔啱

有圖有真相
唯唯是香港民主男
無畏無懼tbb冷藏風險企出黎遊行
我愛你唯唯

佢擺到明係低調暗撐
唔好搞佢啦

直必？

屌原來真係work
笑咗我十分鐘
唯唯6.11不散啊 今次唔好咁早走

唔好少祖藍果份

喺微博散播謠言係大陸係重罪你
小心逃犯條例一通過你俾人拉上去

基本過欄技巧

化濃妝去遊行 認唔到都難 on99

感謝英雄唯唯

唯唯撐我地真係好開心，但係請你唔好篤佢灰😉

同意
尋日我都應承咗阿廉話唔會拎上嚟論壇講

冇圖又叫老母，有圖又話假 咁多人對眼都係假？佢冒住咁大險都行出嚟，香港唔佩有徽徽。

到底係咪on9,影人地做乜L

唔好比佢過

好老實講佢哋困係個籠入面，邊個知得多就劏邊個，知都要扮唔知，唔知好過知。連旅行都要俾人牽住鼻戈周圍去，未聞過自由味道，就會覺得自己身處環境好完美，食飽訓飽，乜都唔需要理，只要自己唔好俾人劏就ok。

有無人尋日見到的士陳啊

同埋有個扑街post埋佢張相上微博，仲要係啱啱ge事！點解d人可以咁賤格，dllm

屌你你就直必 玩都玩得真啲啦
啲微博fans好撚醒架

btw，有冇人有weibo account send d comment黎睇下
我上去佢要我申請account先睇到其他post~

佢地睇唔明正體

真係奶共 好過分

Ig有幾成4-5個人話佢幫人檔警棍

Dllm兩張圖件衫

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

果位巴打真係有諗勁一野撬起條仆街

是但出一張好啦

我見倒達哥衝最前，不過唔知有冇俾人拉！

打咗格仔先出啦屌

真,小心玩大左

有人直頭一個acc又殘體又繁體咁回po，麻煩係呢度巴打既見字del回應啦，唔好咁快玩爛

仆街 貼埋佢相出黎 想害死佢咩
以前怪錯唯唯

3哥好撚慘 比佢拉埋落水

成日話要有人帶領，咩一百萬人群龍無首，
而家最好嘅領導者就喺眼前，
69晚煲底勁fight哥面對警犬既勇氣，帶領大家衝既領導力
仲有英俊既容貌，在在都係帶領對抗共產黨既最好人選
勁fight哥好嘢!!

長頭草

睇完ig留言，佢救咗百鳩幾條友，好勇武

以後唔反唯唯了，真香港人

藝人出一句聲真係好過普通人出十句
唯萎，我知做tvb好多包袱
但你都咁勇敢衝出黎同香港人並肩作戰
真係好感動！
聽人講佢凌晨仲係前線打警察
勇武起上黎勁過晒和理非hocc、明哥

大家唔好再推post啦
陣間tvb又焗佢回應雪佢幾個月嫁喇
唯萎打死都唔好認係你呀
我地心照就得！

Salute!!

第一個做係天才，第二個打後已經做多曬，頂佢已經幫左幾十個巴打擋警棍

張圖唔知真定假，但係尋日肯定有人見過佢

咪係，想害死人地咩 影人相又唔blur樣嘅人真係想靠害呀

個日見到徽徽真係叫得好落力
點解啲大陸人唔可以理解下我既徽徽

到底點解咁都可以靠個樣
定係我盲
不過搞佢又的確唔可信

唯唯算唔算比連登仔督灰

呢條法例同港獨無關
事關呢加仲未立法
唔通香港就獨立左？

你有不可分離一部份
但唔一定要行你果套法律
現行既法律睇唔到有乜咁迫切要去修例

見到d 大路人就好似見到成班籠中鳥咁 乜都唔知喺度懶醒on99 咁

你咁講係咩意思

應該死撚咗

係咪想搞撚死佢？
佢出黎支持已經係感動 係咪想佢冇得撈先安樂？
唔好再推

仲有肥媽
我都見到個疑似佢既人參加遊行
有無ching見到？

我見到 不過佢話左唔好公開講放過佢啦

「氵巷」独

Gracechk ho ball

好多名一睇就知係香港人... 大佬呀，d戲好少少啦
臨時演員都係演員

你地唔撚理果邊就最好 等佢地自己屌一定唔會穿

靠巴打你帶好個風向啦，唔識玩果d真係....

戲屎唔洗搵霞姨

微博位 楊幕在耳邊
真係高質大陸人
起碼肯幫唯唯解話
又知道反送中唔等於港獨

Push

成班on9 害死唯唯.. 咪post相啦

港獨之父梁烈唯！

我正式宣布，勁fight係第一個為香港人爭取民主自由嘅藝人

屌，嗰日我仲以為我認錯人...Respect. 支持徽徽做特首

個日我都見到 仲偷影咗

初頭以為係假 點知原來係真

師兄，牽強啲喎，其實你見唔倒佢都唔駛P圖扮影倒。12號再去撞佢咪得囉，反正佢一定到

徽徽嘅用心良苦值得我對佢改觀

點解大陸人 咁多都用ig
咁算唔算佢地口中既「造飯」
大陸唔俾佢地用 個個都仲偷偷地用

Ching hoball
建議整多幾張p圖 以真亂假 保護唯唯

有冇人po上ig tag佢

佢地用"ins"

冇技術就唔好po啦

唔洗咁早比當時人知住

是

想整啲假圖以假亂真保護徽徽，高招

講真 而家風頭火勢仲肯出黎算係咁
唔好post上黎啦

好好笑

Cls

呢幾日佢ig冇啦啦咁多人留言
可能都知

整多啲！！依家比人發現左，唯唯好慘！！
整多啲等人以為係假吧！

第1第3都好尷，第2句ok不過其實咪等於"有乜留返拜山先講"，都係我地廣東話高質

啱 蝗蟲果啲好怪

唔知今次又有咩劇要重拍呢

唔撚反唯唯了

去埋小春ig多謝小春

佢地啲名通常係亂改 無厘頭

保護萎萎

71

______黎做乜9_______

7.1係佢個仔生日

呢48小時入面第一次笑出聲

唯唯
係英雄 係領袖 係港獨之父

係咪開始叫佢612再出

睇ig啲回覆笑到停唔到
佢究竟果晚幫左幾多人

屌 朋友冇連登acc cap過嚟俾我
原來影到廉哥都有去 怪錯咗佢

佢有戴口罩

可唔可以俾佢低調少少

徽徽香港民主男神 6月9冇緣見到佢 希望9月12佢會再出嚟

原來弱智既，唔怪得一早block 左你

條友乜料

你學好d大陸人點講野再扮啦
1. ins 唔係 ig
2. P圖，唔係 PS圖片

我都見到曹永廉 咁多藝人都有出黎 好感動

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

本身心情down咗成日，見到呢個post即刻笑到gapgap聲，多謝樓主

原來唯唯咁有料

小春仲要中意toys story
我都覺得係佢
但小朋友又無理由會post咁多相

笑死😂

25唯

係佢啦 應該係幫個仔開account post 相 個bio有寫jasperchan201371@gmail.com

諗諗下，呢單應該佢出道到依家最（甚至唯一）正面既新聞
但係對佢黎講亦有機會係最負面既新聞

仆街..遲早tvb 封殺, 到時想番大陸登台都唔得..

條友好煩

大陸唔配有唯唯 唯唯係香港民主既代表

走開一條路就唔好敢轉啦
又唔係上左岸 而家就真係兩頭唔到岸啦

其實都好明顯係香港人，google繁體轉殘體迎合下人
搜尋香港，中國有po回應，啲留言

負評王洗底

連登都上埋都幾痴線

愛國同反送中有咩關係
國歌歌詞都有講

起来！

不愿做奴隶的人们！

把我们的血肉，筑成我们新的长城！

中华民族到了最危险的时候，

每个人被迫着发出最后的吼声。

起来！

起来！

起来！

主席 一早有所暗示 當被打壓就要推翻
破舊立新 係你班偽愛國 矇撚唔明je 跟又跟唔哂咁！

係咪改圖定

你點解要懷疑唯唯係愛香港

唯唯，我誤會左你，但宜家我知道你係身在曹營心在漢，辛苦晒

蛋記打手又想洗底？

我琴日仲有見到肥媽

點解你份人可以咁撚戇鳩

屌之前有人開Post話9號2點幾見到佢，
原來係真嘅，仲以為鳩吹

原來勁廢唯萎係民主之子
錯怪了他

[港版複仇者先鋒] 梁烈唯傳 勁FIGHT!!!!!!

小弟處女作 勁fight既英雄故事

終於有樣嘢笑吓

唯唯，真香港人，6月9號係政總見到你

撐又死 唔撐又死

佢好怕送中

封唯唯做我地既69隊長

原來係真

以為跣佢添

唔好再篤唯唯出黎啦 佢都係想低調咁支持我地姐...

屌你老母你地真係好撚on9，po圖果d同篤灰有咩分別?
唯唯

兄弟說啥 唯唯是俺的哥們

唔反喇

我都見到山雞

梁振英係港獨之父嚟
咪屌隊友

算你有良心啦徽徽
你條友仔又幾鬼馬喎

點解d大陸人咁得意
少少野都諗到港獨
點解自己無自由又唔比我地爭取自由

叫咗咪撚post

感謝唯唯，612 見，不散

食兩家茶飯

吓 一路以為大家吹水玩佢，原來係真

估唔到佢真係咁為腥港

哭了

樓主篤灰撚

唯唯俾你害撚死

Taxi

兩套衫
點做嘢㗎

佢為社會出黎遊行姐，唔好再周圍講啦驚佢比人封殺

就算知又點。

佢衝唔出個鳥籠，咪想帶更多人入個鳥籠。

佢地啲心態係點，係人都知。

我好像見到

曹永廉
張智霖

香港人遊行影相打卡梗架啦

唔好篤灰難得佢會出黎

我都見到三字經叔叔

梁震英？

連登仔好撚on9
俾你整死佢又點
當贏咗？

港獨之父梁振英

連仔 del相啦

由此可見啲大陸人無咩分析能力😂

呢招不可攬用

林鄭好似有去,唔知有無睇錯

你又啱，又諗起魚蛋論

唔好貼相害義士啦

條友係咪回光返照

有冇圖

香港好彩仲有徽徽
良心藝人

玩9 佢

唉 又多個戇鳩仔

本身唔信
有埋圖

Pish

竟然係真

支持徽徽

屌 DEL相啦 唔好累死唯唯!
一間被中共封殺點算!

黴黴 感謝你為香港既付出 第一線咁抵抗中共

根本班支那蟲係骨子裡憎恨香港人

有埋圖真係好難唔信
勁fight哥

聽過咩叫魚蛋論未
我無你都唔可以有
佢地一直好眼紅點解香港「明明」係中國一部份
可以好似享有特權咁
可以上街 可以自由上fb ig 可以有咁多免簽國
一個小小鄉鎮 「佢地話」可以得到世界咁多關注 咁有經濟地位 所以我衰你都唔可以好過 最好你仲衰過我添

呢幾日心情唔多好 見到呢個post開心囇
徽徽 支持你

今天我們都是勁fight哥

比起共匪
唯唯唔算係兩面人lu

圖一右邊係咪三哥

屌連圖都有埋

有圖人地點搵食

唯唯 人民偶像 支持你
今天起跟定你

你地一齊report佢 一定好快消失

屌你係鬼，又爆義士

好亂。。。姐係佢係有去定冇
一啲又話真一啲又話做佢

屌，咪推啦！徽徽

第一頁個仆街貼咩相，唔係講左唔篤灰唔貼大頭照？

如果徽徽後尾出嚟話d相係之前影
甩唔甩到身？良心藝人

唯唯由負皮王變成正皮王

徽徽 多謝你

喂 key得衰個d唔好send出走啦 搞串曬
寧願一直無圖

真勇武

原來真係有去

依個其實可以成為對付D 出賣香港藝人既手段。

蠢囉
係都要唱反調

徽徽唔好死

後面係三哥？

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

要推到全世界都知唯唯帶頭反修例

徽徽有冇回應

我喎!!

希望咁多位可以入去依個po 撳個正評支持吓徽徽
點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎

真，早兩日喺金鐘見到佢

荷蘭叻

呢張

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

熱得濟換衫唔比？

講咗咁多日，終於有相睇

要消失了

終於證明我講既野無錯
我真係見到佢

真。民主男神

三哥都有去

唯唯講過，為生活，叫我奶共乜乜柒柒我都可以忍，但搞鳩香港人就唔撚得。跟住佢就衝出去狂屌林鄭老母，拉都拉唔住

仆街佢已經換左衫架喇 仲要篤佢出黎

三哥最慘 訓係度都中槍

key得唔好
件衫又唔岩顏色

屌好心就咪篤佢出黎啦 一陣又少一個出到黎

唔係唔敢，係系統過濾會出唔到post

唔做tbb 仲有viu可以做
至少佢做返個人

明明一張圖黑衫, 一張圖白衫, 笑死

佢地可以睇嘅資訊同新聞都受過濾，你去唯唯微博都睇到大陸人話新聞冇香港遊行。同埋有少少腦知大陸仆街嘅又點會喺網上留言。

連廢廢都支持

屌咪撚報啦好冇?
人地已經IG唔出聲
大家知咩事啦
仲係咁提?想人地冇飯開?

你唔係唔知連登仔要準備黑同白衫各一件下話

出成身汗 帶衫換 唯唯白衫遊行 黑衫明顯黃昏轉黑衫, 聽講好多人都見到佢夜既衝擊立法會

日頭白衫夜晚黑衫

唯唯唔敢回應，又有埋相，今次一定係真。多謝唯唯

唯唯頭搖又尾擺喎

果然是牆邊草,立場好唔穩定

霞姨！件衫唔連戲呀喂

On9
咪講左日頭白衫夜晚黑衫囉

真係上頭叫你咩立場就要咩立場既典範 又或者終於醒覺奶左共咁耐一啲著數都冇？

正一豬隊友黎，有d仲諗住同一招燒多幾個人。
佢地蠢但你地都不遑多讓

徽徽今次仲唔係連登男神

明明去遊行果位叫做梁烈唯,唔係叫競徽

好亂呀

笑撚死系列

上唔到佢微博

係咪已經俾大陸禁左佢ACC

加油呀fight fight

搞到好混亂..點解可以真到咁..

仲有梁振英，香港人欠佢一場公祭

欠佢一個浩園同一場喪禮咋卦？

浩園？ 咪玩啦
亂葬崗就有佢份

真的假不了

徽徽 ... 你終於做返個人喇 ....

家陣堅定流

你留完言係咪又覺得自己贏咗

第一次見唯唯POST有咁多正皮

on9

唯唯正氣

lm

蝗蟲邏輯
抗議惡法=港獨

香港咩示威，班五毛都當係港獨

玩到連自己都開始亂.. 唯唯我以後都支持你~~

唯唯沖擊立法會後受傷送院

p走唱k先好嗎

笑到肚痛

小小春先係

放FB SHARE先

隨便用

感謝唯唯支持港人

你班三毛共狗
出賣唯唯

開頭口型係6月喎 最尾似遊行

捍衛新聞自由

著長衫可以擋一擋啲胡椒噴霧
睇黎佢真係一心為左衝擊而去

無用嫁喇，已經好多支那狗知道咗

出賣義士可恥

反送中精神領袖唯唯向全港市民發表講話

咁樣就啱㗎啦，千祈唔好認！

我再講一次，我沒有去

古有关二爷，今有唯唯
永远支持你，亲！

右面條友係咪三哥

屌，有冇傳送門

有人係天橋上面影到陳小春

唔記得加密

太假啦屌
收返埋啦

大家唔好forward出去

唔反了

人哋嗰日12點之後有活動呀嘛

假到咁 收返埋啦

我地一齊留言支持唯唯
叫佢返黎香港市場
唔洗怕俾大陸封殺

氣急敗壞要澄清

hk01係咪on9，直接講明d相係P圖

驚比人告

港獨01為左保護唯唯做好事

真嘢同假嘢要割蓆

徽徽叫大家攞相

睇住唯唯衝擊到最後,上埋救護車

好彩冇咩事，佢係我地既英雄

同連登仔想取消高官外國國籍一樣，想攬炒

屌blur樣啦

叫咗你哋唔好upload合照
即刻俾人po原圖以證視聽

咁佢班玻璃心又上ig on99

反送中嘅精神領袖
Respect

[size=6]篤灰可恥ze=6]

係公司睇同同事笑撚到仆街
痴撚線 你地咁樣搞勁fight 佢真係無得撈架喇
唔好篤灰

说得好!

一早就話唯唯係同我地香港人一樣,
香港人既精神, 永垂不朽, 唯唯 !!!好~

我哋支持你㗎，怕咩認喎

廢人話人失敗

負皮王竟然有6000幾正皮

有無有account既人去助下攻？幫圍圍屌柒支那狗？